阻人搭車番工為乜？ （撐港共）

食屎啦你，生到成隻變色龍咁，有撚妻兒咩

有d似張志剛

有啲似胖虎

嗱，你哋咁樣笑人個樣係唔啱㗎
不過果然係相由心生

食屎狗

塞埋紅隧

樣衰